集中討論 [26羊]

揸左 SYM GTS300i 幾年，覺得好好，但想換新車...
Cruisym300 / xmax300 定係上400更好呢？
有冇清揸過好幾款羊，可以講下D分別？

上tmax / ak550

個定位都唔同

換黎無乜分別

佢想換個幾部都無咩分別

師兄有咩建議？

換返細羊

咁就要睇佢咩畢直 同埋對置物有乜要求

轉棍

點樣定位唔同 ak550係打tmax 打唔打得成係另一回事

冇咩budget limit，只係唔想上到咁大cc咁耗油，亦都用唔着咁大部。
置物一定要放到兩頂頭盔啦。

我只係想換新車，同埋趁而家揸緊果部都仲好靚仔，可以補錢一賣一買ma。

賣唔賣車？想換gts300i

屌你老母人地根主講緊實用羊 你就跑羊 狗唔撚搭八

Tmax 以外既羊都係垃撚圾
無討論價值既餘地
唔撚係幫佢
我渣過光陽Xciting , DT300
Suzuki AN (650就未試過）
Majesty 125,250,400 得出黎既結論

仲有台灣細羊 勁戰 fighter 等等

Forza Smax PCX 都借過朋友渣
結論都係Tmax 以外皆垃圾

完

cruisym300引擎同gts300一樣

一係轉跑羊，一係唔好換車

巴打可唔可以講多d點解垃圾

利申:新手想知多d

師兄而家揸緊咩車？

偉士鐵羊

求評tricity

岩 ,
唔tmax 就求撚其一部都無所謂
反正都係垃圾代步

yp400

又唔好話其他羊垃圾，一分錢 一分貨，你估個個都可以拎十萬八萬買部電單車咩。。。

我想買架300i 但budget只係得兩皮

粗手粗咪 2萬內執到

咁XDV同C650又如何呢？

burgmam 400 同 xmax 300 大家點睇？
但burgman無keyless 覺得爭緊D野咁

究竟全新ak550賣緊幾錢？

我自己揸緊Tmax 街上都見好多550 都有興趣試下揸下

Smax ABS路過

你要揸得快實係tmax架
用黎代步 買下餸 搬下野 買部force夠做啦
唔好講到垃圾 用途唔同姐 我揸部force揸得幾開心
利申: 有MT10

講得岩
唔好講到tmax以外全部垃圾 用途跟本唔同
雖然tmax係快(羊裡面)
但係tmax同棍波車比
tmax最多同07差不多 分分鐘tmax可能慢過添

Tmax 點同 07比呀

Btw，揸過550既都話正過530
主要係覺得台羊耐久唔夠日羊

師兄一齊出車
我都係force + mt10sp

Sym新出左隻jet 180i
其實169cc雙騎夠唔夠用

有個大平台比你放野

我琴日都睇到 但個屎忽位放到頭盔就咩都放唔到

雙騎一定好吃力，唔洗質疑。

真係好吃力咩?
我揸Force 加Givi 58L大鋁箱
載多個女人
去接Lalamove單 拎10人份量既午餐放平地台
係觀塘去尖沙咀再行屯公去天水圍都係照咁揸

我揸左架Gts300i 兩年，嫌佢無乜力身痕換左架街車，好掛著綿羊的舒適及使利 遲下換番xmax 300, 做到四毫子一公里

Xmax300油耗低過gts300i？

可能我以前架300i改左好多野啦，高洗量風格、尾喉震震.etc，
起步/上斜鳩扭都操極唔壞 大概5毫一公里
原裝應該都係4-5毫左近

Xmax seat位高少少，同埋有朋友講xmax揸到條腰痛，但我未親身試騎過。

有冇人試過自己換鐘，我架野燒左

我部force155全原裝都要四毫幾一公里
Xmax都做到四毫咩？

要d 工具 同 技巧
唔建議自己落手搞
上唔實 爛埋其他野仲大獲

利申 自己換過兩次

好睇黃金右手駕駛習慣 同埋 佢係市區停停開開定公路多

細佬由mf06轉tmax530
渣每種羊都有唔同樂趣
有經濟代步，舒適方使，速度感，重改拎收視
鹹魚青菜各有所愛
又唔洗一碌鳩拍落去話其他垃圾既